外國裝甲車被拆掉起火 警落荒而逃

咪打飛機啦
有幾可d人見到狗車會stop and search呀

黑警好少可單派裝甲車出去
實有狗係左右護住
好難埋身

外國防暴好似冇鎗
冇得比較

人哋外國嘅防暴係為驅散同壓止，唔係為殺人打人

聖火點燃理大橋架裝甲車都係得一架，嗰次只係好彩比佢倒車走到

好似係捷克

未見過法國防暴？黃背心運動死個 D 流架？

Battlefield 一個c4 炸佢老母雞

其實唔好用外國比啦
而家香港黑警武力程度直逼軍隊，戰時狀態

另一重點係油漆彈

同埋架閪武有兩隻槍狗喺頂 真係除非有魔法嚇一嚇先搞得掂

香港都唔差

如果比着香港呢個情況 班死差佬一定用AR15真槍實彈 好似GTA係咁狂掃射我哋

其實火魔係應該要等架車開左度門再扔入去先最有用，不過永遠唔會埋到佢身

你確定唔係呢款？

嚿年周梓樂宣布不治之後嗰兩日有

其實呢類片睇親都係曱甴少示威人多,如果香港都係咁,乜車都要收皮

重演到魚革應該得嘅，一枝鐵通插入去

殺左啲人，會快啲

呢段片有
最後一段見到射咗tg

都係呢句夠多人就一定夠
外國就係例子

呢款裝甲夠堅 入到火就冇狗出去

係佢唔記得閂門姐

唔好on9啦

【智利抗暴】民眾總統府前集會 抗議警察射盲232個示威者

坦克 反而係香港唔方便活動

上面果架裝甲車, 設計就是用來鎮壓城市叛亂

新疆/西藏, 都係用緊呢架鎮壓

唉 銳武已經 好難抵禦 水陸兩用 實心防爆胎 防彈 擋RPG 點打

係香港肯定俾油撞死市民，仲會落車？

明顯唔得啦 未出過咩
出得車就幾部
仲有狗係地面 你多人沖過去 平射幾粒tg都雞飛狗走啦 仲唔計佢癲上黎用真槍

如果中共出呢架野, 即係表示已經出解放軍屠城

到時大家可以按照 上年咁講, 返屋企訓教, 交比美軍去解決

根本無得比 香港黑警比任何地方都更加無人性

真係懷疑啲人有冇真係出過去

三皮狗對五十萬勇武你覺得邊個贏面大啲
餘下百五萬都未計 對面冇裝又係癈冇大炮冇坦克

用車胎咪又係癈 坦克嘅鏈勁好多走得山地走得地形

香港班狗指揮唔差

係城市用喎

最後平射
重有一個掟石仔

平時有一兩架狗車喺條街度啊完全冇裝備
都冇人會咁做啦
你等人哋上晒子彈嘅時候你點同人哋打
人哋鬆懈其實成日都係條街度掂行掂過㗎

唔知你真心定假膠 應埋最後一次
有真鎗 幾多萬都縮啦
個個有死既覺悟咩
你估真係數學題咁計？

唔好再打飛機喇香港黑警一開始既定位就係軍隊

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

係架咁嘅車到寫一家親係唔係cls

香港一定踩行油衝過去
點會同你係到磨

軍隊嚟㗎on9

保鮮紙

燒EU一換一

天下黑警一樣黑

唔洗因為你接觸唔到而美化人地